一人一個放工後唔再諗公事嘅方法，好高壓，想完全switch off

見到有d同事工作時好投入，但
一放工就可以完全switch off，好似熄左機咁，日頭返工個人就開返機咁，明明大家嘅工作環境都一樣咁高壓
係咪我渣
有咩方法可以放工/放假就完全放低工作嘅野唔諗？
試過胃痛，失眠，發惡夢，好辛苦
補充返少少background info
大公司 做admin 要管人
大老細好chur 長期處於高壓狀態
最近發現開始頂唔順
但唔會貿貿然轉工
想努力克服
巴絲們有無好方法可以教下路好想擺脫成日諗公事嘅壞習慣

做運動，真係幾好，出身汗，我都一樣，但唔係公司，唔係壓力，只係個人好灰，成日都好唔開心禁，所以成日做下運動，做做下就唔會諗禁多野。

做運動...

諗下自己打一世工 都唔會買到樓
就會放鬆哂

做運動啦
同睇多啲motivation 嘅ig post
有時會有幫你打氣感覺

揾個興趣 將返工變成供養你嘅興趣 收工先開始生活

但放工都好夜，屋企又細，有無咩係可以係屋企咁有限嘅空間做？

我有時碌到d post都會被治愈左一下咁多，但都仲係成日不由自主地會諗起工作嘅野

日頭返工好chur
放工後軀體都好攰
好似無晒自己生活咁
想請假休息下又行唔開
好困身

禁係屋企飲酒，都係好好，醉左咩都唔使想

呢個都係方法之一
但飲左酒會發惡夢
想從根源解決
點解d人咁叻放左工可以完全拋低公事唔諗，點解我咁廢

打Switch, fitness boxing, ringfit

主動OT, 唔放工就無呢個煩惱

我都係咁，肥到仆街

落去跑下街放空下啦

我已經日日最尾先走😭😭😭

認真, 試下冥想
凡事由淺入深, 你當冥想就係switch off 10分鐘
如果10分鐘都做唔到, 都唔洗講其他時間可以放鬆
當做到10分鐘, 就試下15, 20分鐘
再慢慢將個mentality 溶入日常生活
等自己大部分時間都有個平靜嘅心

做運動 瑜珈

轉份hea工

一放工就switch off你部電話

靜觀

放低部公事電話係屋企，再瘋狂做運動放電

唔關心理事，係關能力事

你懂的

打拳
一路打一路將怨氣打落去
好撚有用